(報復?)支那擬向澳洲徵收大麥進口關稅

Several major Australian grain groups have issued a joint statement today saying the industry understands China is "potentially proposing to place tariffs on barley imported from Australia as a result of their ongoing anti-dumping and countervailing duties investigation".

"The yet-to-be-finalised tariffs may include a dumping margin of up to 73.6 per cent and a subsidy margin of up to 6.9 per cent for barley imported from Australia," it said.

The subsidy claims are understood to refer to Australia's fuel rebate and drought support measures, and together with the dumping tariff would effectively put an end to Australia's barley trade with China.

Government sources suggest the investigation could be used as a cover to impose the tariffs, in retaliation against Australia's push for the COVID-19 inquiry.

自己都就黎大飢荒都仲夠膽加稅呀

人地其他國家撲緊糧食你就加税

80％？

強大了

原來食開澳洲麥，又飲澳洲奶

叫聲澳洲爸爸

習帝落左命令

無水

仲可以食草喎

原來要入口哈哈

快撚啲收 睇下邊個死先

之前山火比人抽走曬啲水

無問題,查完肺炎claim返支那幾百億

收你就收啦 threat 乜春

支持
有仇必報

餓死人民事小
無面嗰吓事大啊

支持澳洲投向美國

澳洲奶粉每罐加100%稅

係就好